香港竟然有公司搞AOE比賽

（雖然係小型比賽。。。）

要大家久等了！可能是香港今年首個《世紀帝國II：決定版》社群比賽上線啦！

為了讓比賽更加刺激，《征途再起盃》將開放香港、澳門及台灣三地高手報名同場較量！

廿年經典，烽煙再燃。相信熱愛這款老遊戲的您一定不會錯過！

【參賽名額】
港澳：16個 及 台灣：16個，共32個名額。

【參賽資格】
凡滿16歲或以上之香港、澳門或台灣居民 (即早於2020年8月21日出生)，具有Steam版《世紀帝國II：決定版》遊戲之玩家皆能參賽。

【比賽賽程】
※全程比賽以線上賽形式進行

初賽 Day 1 (32強及16強) - 2020年8月21日（星期五）晚上9點 BO1 阿拉伯

初賽 Day 2 (8強及4強) - 2020年8月22日（星期六）下午2點 BO1 阿拉伯

決賽 - 2020年8月23日（星期日）BO3

【賽事獎金】
冠軍 - 港幣1000元 / 新台幣3800元

亞軍- 港幣500元 / 新台幣1900元

四強 - 港幣250元 / 新台幣950元

獎金將以參賽者地區來決定以港幣或新台幣發放。

若反應熱烈，主辦單位亦會計劃將獎金加碼，敬請留意官方網站和Facebook消息。

【報名時限】
即日起 至 2020年8月18日 23:59 (星期二)
-
#世紀帝國 #AOE #香港電競 #電競比賽 #電子競技

正

凡滿16歲或以上之香港、澳門或台灣居民 (即早於2020年8月21日出生)
fail

11

一千......

小本經營係咁
你會唔會想讚助?

How do you turn this on

好正wo

支持 志在開心
利伸 無玩

想睇

正wor 就算無獎金都支持
唔通日日就坐係度睇LoL咩

講得岩

支持

見咁慘貼埋條報名link

純睇？一齊參加啦！睇落主辦方今次係試水溫，希望長搞長有啦

如果搞埋AOE3就真係cls

你拎第一為錢架咩
你係人地都唔係

想睇比賽直播

好似會有 我見報名link入面有寫

香港玩既人小 勁既人更加小

bo1

AOE本身比賽獎金都小，呢個唔係問題

問題係BO1…

其實你又唔係全程直播，bo1做咩？

其實多唔多人玩

搞手我知你有mon post嘅
下次BO3啦好嗎
(雖然唔知有冇下次)

咩意思?

我中意玩但好廢

一盤過

Bo1有啲on9

最少都Bo3啦 除非用完全對稱地圖
決賽起碼Bo5

估唔到仲有人玩

how do you turn this on

不過岩岩望Red Bull搞既比賽
頭2 Round都係BO1
不過…第1 Round係512個名額

BO1 其實冇乜野
雖然運氣成份好重
只要有ban / pick 再+ blind pick 會好少少
但假設第一次搞， 兩個最勁既第一場就相遇
你諗下幾咁冇癮

規模係唔同，不完美，可接受，要改善

pish

開心玩

主辦：

我們最近亦收到大家對於賽制的意見回饋，基於《世紀帝國II》這款遊戲也有相當的歷史，為了照顧不同年齡層玩家需要，尤其是上班一族的朋友們，再加上我們人力物力有限 (賽事團隊只有一位大叔和一位新手爸爸)，所以才希望將賽事安排在週末一氣呵成進行，並把初賽濃縮為BO1。

不少玩家認為在即時戰略類遊戲「一局定勝負」大大增加了比賽平衡的不確定性而卻步，我們深表理解。對於第一次舉辦RTS類遊戲比賽的我們，你們寶貴的意見將會是Nexten Esports往後進步的動力。我們會檢討往後舉辦同類型賽事時，專注設計更符合社群玩家口味的賽制。🙇‍♂️🙇‍♂️

❗️❗️立即報名❗️❗️👉

▶️賽事官網：

▶️賽事直播：

如對賽事有任何查詢，歡迎隨時inbox我們Nexten Esports專頁！
-
#世紀帝國 #AOE2DE #香港電競 #電競比賽 #電子競技
#伐伐伐木工 #建建建築工

召喚白日夢

你參唔參加都冇份架啦

照計都冇再打

決賽請live .

（AOE台）（征途再起盃4強）AndyLam V.S. HangBoi

好勁，我上網玩noob場都輸

求聽日決賽直播link

有無人有睇red bull

聽日幾點

好似2點

做人只為錢？

睇下聽日會唔會有我嘅出現

正喎，獎金其次。
宜家都有人推好正
AOE 1代中學雞時代已經懷念。

如果你地下次想搞，可以搵cheap（youtuber)有無興趣講下，佢aoe都幾專家下，又有人氣

阿拉伯

aoe

師父

台灣外賣仔還好嗎

15分鐘上帝

Sora Kuma 咪係cheap, 佢有打

但搵佢講做咩， 佢又唔識廣東話
本地比賽連賽評都要比埋人地做
會唔會怪怪地

有台灣選手
佢果邊有吸引力

邊到dl想玩

我反而覺得唔好一味諗住搞到大一大
要大搞tournament可以直接post 上 aoezone
以我所知現時最勁果幾個香港人， 今次都冇參加
其實多d 照顧自己人好d

steam 百幾蚊

冠軍 - 港幣1000元.....

link ?

搵到

年輕人，點解1000蚊都仲去比賽呀？
係愛呀

AOE同euro truck simulator一樣，間唔中都開黎玩一舖

Xbox game pass

等睇Viper 亂入

lm

推
如果係鍾意既驚 冇獎金都會參加

玩極都係咁屎
兩年前放棄咗

準備開波

19+打 14+

vlan

亞洲地區有1900分

Lm

亞洲地區
viper一入場應該爆觀眾

台灣都幾個19 20+ 亞洲地區你計埋ACCM Bact 直頭top player

宜家新版個AI好勁 可以電腦對練先

死啦我剩係睇Smile

2年前個version好似唔係叫決定版?
等我上返steam查下先

呢個youtuber 教下基本配置都ok

咁快就輸

吊打10分鐘又休息20分鐘
好撚悶

z403打緊game2 比賽stream先播game1 仲要扮岩岩開波

不嬲rts都唔會即時直播 驚人通水
aoe D比賽至少會delay幾分鐘

2年前係hd版 決定版上年尾先出

分數差咁多 正路

本身ingame spec已經有delay 加再stream delay 但係都唔會delay成場game

咁我唔知了

台灣仔勁好多
不過兩個旁術講得幾好

多謝，希望大家繼續支持aoe 電競，主辦都可以愈做愈好

遲左追post 報唔到 sosad